\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{sbc-template}
\usepackage{graphicx, xcolor}
\usepackage{ctable}
\usepackage{caption}
\usepackage{longtable}
\usepackage{xspace}
\usepackage{url}
\usepackage{subfig}

\definecolor{this.brown}{RGB}{25,25,25}

\newcommand{\iot}{IoT\xspace}
\newcommand{\mqtt}{MQTT\xspace}
\newcommand{\cfu}{Cloud Firmware Updating\xspace}

% -- This can prevent overfull boxes, but may leave too much space between words.
\sloppy

\title{Cloud Firmware Updating com suporte a MQTT para notificação dos equipamentos por meio de método Publish/Subscribe}
\author{Átila Camurça Alves\inst{1}, Sandro César Silveira Jucá\inst{1}}
\address{Instituto Federal do Ceará (IFCE)}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
This paper proposes a improvement to the service Cloud Firmware Updating - a tool
to remote update source code that will be executed in GNU/Linux embedded systems -
that consists in enabling support for update notifications using MQTT protocol
indicating to the device what moment it should download a new version of the
software, instead of keep asking the server if there is a new version.
\end{abstract}
     
\begin{resumo}
Este artigo propõe uma melhoria para o serviço Cloud Firmware Updating - uma
ferramenta para atualização remota de códigos-fonte que serão executados
em sistemas embarcados GNU/Linux - que consiste em implementar o suporte
a notificações de atualização usando o protocolo MQTT indicando ao equipamento
em que momento ele deve baixar uma nova versão do software, ao invés de o equipamento
perguntar de tempos em tempos ao servidor se há nova versão.
\end{resumo}

\input{content}

\bibliographystyle{sbc}
\bibliography{main}

\end{document}
